想第時做拍廣告拍電影，應該讀咩

但我dse分比較低，應該讀咩

BU電影高級文憑

利申：收咗我，但係DSE中文1左入唔到

我都怕呢個情況啊

你剪得靚，唔讀都得

agree

你要問下自己身體係咪健康到可以成日連續通頂工作先, 否則死路一條